犬隻：投降啦，你地放過我啦！

手足好嘢！由朝玩到凌晨
旺角犬隻已經筋疲力盡 無力應戰

跟住就

一鼓作氣，再而衰，三而竭。彼竭我盈，故克之。

窮追猛打

殺一警百！

太子岩岩有增援,好似冇拉到,好似,但係放左好多粒TG

依家任你裝修冇人班
班狗可能訓哂覺

：好眼瞓啊 仆街 捨得比我翻屋企瞓未

去哂中大

似無力 跑都唔跑下
就係狂射TG

點解暴徒咁善良，狗屋都冇人燒

凌晨？
聽朝再繼續呀

其中一個原因係怕有手足係入面

又打飛機，人地岩岩換左更啦

有ot 錢

手足都會攰
大家要多多休息 食飽D先有力打仗

旺角多狗

換咗更喎

搞埋狗宿舍等佢地落更都冇覺好訓

3萬人對全港
頂得幾耐

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

投降都唔放過佢哋，打落水狗
[size=5]

你收皮啦⋯
特登開個post打飛機⋯
知唔知仲打緊好慘烈

唔好輕視敵人呀屌

衝入去劏狗

唔好自high鬆懈
香港人放工放假先兼職抗暴..班警曱就一日三更全職製亂架

咁更加有理由喇，救人

大家都早d訓
過多幾個鐘就要起身接出面手足更

警嫂一定西痕難癢

準備準備

扮咩辛苦，打人打得咁開心

正是

天水圍火乾物燥起火

唔好輕敵

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

敵疲我打

因為燒黎冇用
係燒都燒狗宿

邊撚止3萬
咪傻
上面大把

唔好成日打飛機

班狗冇咩點出人

中大人斬樹封二橋！

到武警出馬了

佢地輪班

片呢？

得罪講句 狗可能唔想停
唔係邊有咁多ot錢

周圍裝修啦

今晚策略
毒死全香港

CU依家有人做緊心肺復甦，有成六十幾個傷者，班黑警依家block咗出口，唔俾消防同醫護入去，如果今晚冇人入到去，將會死好多人！

大家幫手打電話俾消防，俾壓力佢地去中大救人！

沙田消防局 2691 6721
小瀝源消防局 2647 7659
馬鞍山消防局 2640 3244
大埔消防局 2656 1145
田心消防局 2694 8661
沙田救護站 2604 6124
田心救護站 2694 8611
馬鞍山救護站 2640 3650
大埔救護站 2651 6965
粉嶺救護站 2669 5595
上水救護站 2670 7699

大家幫下手

睇live都知多狗出左街啦

Where the fuck are you?

打到佢破產

有大撚把武警支援

萬萬不可輕敵
唔好忘記仲有老解城管武警

出面仲打生打死
你係到打飛機

衰啲講句 狗會輪奸
但係手足要加油
Ps 哨緊無動靜先睇下登

好波 大勝緊

仲有幾千喬裝嘅武警甲由,唔知出咗未.

聽日再嚟

拳怕少壯
------泰迪羅賓《打擂台》

咪撚打J啦 對面精神過你呀 你以為得一隊咩

輪更制啊

仲有聽朝呀

趁無狗拆鐵！

咪打飛機啦 警犬要人大把公安落黎呀

小❤班狗扮野

有youtuber教大家整槍

輪班制 聽朝繼續開花

敵疲我打？

希望係警甴攰
唔係手足攰啦

全香港正常人忍撚左你班垃圾黑警5個月啦

少少建議，雖然現場手足自己有判斷，但攻甴火魔如果要有效，可以同時四五個一齊輸出

今晚旺角手足好勇，多次挑戰黑狗。

多謝各區手足響應緊急呼籲，一齊救中大，再次顯示香港人嘅齊心。

青衣狗隻入返狗屋

打狗 用力打 往死裡給我打 打狗怎能少了我

屌，有OT錢嫁

今朝繼續開花
罷工

殺一百警

聽朝一早再攻塔，就贏

燒狗宿舍咪無心足係入面

假投降
陰濕曱甴又想扮

1236 好似有手足中彈

聽日訓醒再嚟

唔好諗太多 輪更制
但有怨言就一定嘅

追殺警犬！

呢幾日犬隻不眠不休咬人
佢地攰到仆街 就黎撐唔住
依家輪到和理非 街坊接更，係18 區撚狗
撚完再到勇武
一定要令到佢地疲於奔命！！！

推

廢物

咩全港
有幾多人真係會上前線對抗
唔好又打飛機啦

放佢老母

唔好FF

佢地而家造fake news話學生集體自焚啊

［推俾中大人睇］live拍片蒙面宣讀全體不自殺不自焚聲明！

係全世界
勇武 物理/魔法攻擊
和理非精神攻擊
+國外戰線, 制裁

上網又冇朋友, 仔女又朋友

咪得返鄰國玩下微博抖音開心下囉
腦都玩殘埋就最好

Z